阮玉鸞算唔算係英雄比人老屈做狗熊嘅最佳例子？

槍殺條殺咗勁多南越人同美國佬嘅越共
點知比條美國記者一張相就打造成殺人犯 永遠翻唔到身

佢更慘，明明去追689，畀人屈走佬

大亨是無辜的

宜家泛民做緊既野咪又係學佢，當年泛民笠撚到